有冇人買咗TXMD?

輸緊幾多？

冇人買？